[ENDGAME] 電影結尾美國隊長還石方法

HULK只需要將隊長送回2012紐約至聖所，還時間寶石給古一，古一作為至尊法師，亦明白需要將六粒寶石歸位，她身處的平行世界方能不會產生分支，自然會出手協助。古一可以幫隊長移動到宇宙還力量寶石，靈魂寶石，現實寶石。

屌你劇透狗

唔同時間，樓主重睇

都係搵番古一 古一咁長命

On撚9
每個時間線都係平行世界黎架